返工撚一齊入黎傾下點解今日罷工唔夠人

不分化不割蓆

跨界別搞罷工，小弟由衷敬佩，但係今日成績只可以算係，不完美，可接受，要改善。

雖然重有一日罷，但睇風向、宣傳，應該同今日差唔多。升級罷工兩日，係唔係門檻太高？我地要諗下。

事實上過左八月，地區遊行區區都放題之後，九月個方向係有啲亂。罷工罷課開左九月個頭，後面係無乜日程。當然機場壓力測試完全係可行方向，但成本亦越來越高，都係要畀到d野和理非去做。

罷工係癱瘓城市最重要一招，可惜兩次罷工都未能促成巴士地鐵車長罷工停駛。而航空界響一片白色恐怖下，亦都不復八五罷工之勇。

今次亦都睇到中共滲透商界幾深入，無論幾大間企業，本身響資本主義社會可以同「小政府」平起平坐，結果都跪曬。而家中共要商家歸邊，罷市罷工既難度都會提升。

但唔代表唔繼續搞罷工，要睇既係時勢。而家未來一星期應該全力煲罷課，到連罷課都被黑警打壓，配合埋美國民主人權法案個形勢，罷工個勢就會返黎，絕對有可能響九月尾到十月頭發生，而家就要做準備。

光復香港，時代革命

推呀

點解無人討論

罷

哎

推

真係太高門檻

老闆之前俾人home office
係個氣氛炒到佢都預左香港人好多唔返
交通實炒，想返都返唔到
係一個社會性大規模事件
佢有呢個覺悟
然後幾日之前已經安排好罷工嗰日啲野

今次個氣氛都唔濃厚
咁佢就當你曠工
如果仲想保住份工
一日仲得
兩日已經好難

本來612、85公司都唔太干預只係叫我地小心人身安全
絕對唔係想割不過85果日的確係衝突主導晒新聞
好後期職工盟先公佈返個數字
罷工嘅影響力減左一大截
從此公司就無再公開表任何態
而同事們都有少少退縮左
612 85真係差唔多罷晒
今次我諗得返10%

係真
兩日變左老細唔想幫手吹風

係85會有人罷係奇蹟黎

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
[b]香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！[/b

但唔延續到奇蹟就無得贏

下次罷工集會可以喺sell HK或者MTR旗下商場搞
可以涼冷氣唔使暴曬，實多d人

不如今晚又傾下依個舊post